彥霖逝世一周年 手足在知專設計學院門外悼念

15歲少女陳彥霖逝世一周年。網上有人發起悼念活動，有市民於調景嶺知專設計學院聚集，有人獻花及燃點蠟燭。

約10名市民於陳彥霖生前就讀的香港知專設計學院門外，獻花及燃點蠟燭，亦有市民於附近圍觀。

一批警員於調景嶺站及知專設計學院附近戒備，呼籲在場人士保持距離。警方今日向四個傳媒組織發信，表示將修訂《警察通例》有關傳媒的定義，現場仍有不同網媒採訪。